典解海洋公園唔轉型？

轉型做海鮮公園咪得 貢多金魚缸刀唔搞 好嘥=.=

叫李彩華小背心入去坐陣